祝所有連登管理員中秋全家仆街冚家產

係全家仆街冚家產呀屌你老母，係全家呀

剷
我就係想睇肥絲捉唔捉到

特別要屌連住尼老母

推